﻿<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!DOCTYPE concept PUBLIC "-//c-rex//DTD DITA c-rex doctypes concept//EN" "c-rex.common.concept.dtd">
<concept id="digital_twin_system_feature" xml:lang="de-DE">
            <title translate="no">Digital Twin System Feature</title><prolog>
    <relations>
        <parties><content-creator party-ref="parties.c-rex-maw" /><content-creator party-ref="parties.industry40-dtc" /><translator party-ref="parties.service-deepl" /></parties>
        <td-processes>
            <td-process td-process-ref="td-processes.publishing.industry40" />
        </td-processes>
    </relations>
</prolog>
            <conbody><section>
                <lq id="lq_cnn_yz3_nrb" translate="yes"> Ein Merkmal eines digitalen Zwillingssystems ist eine Funktionalität eines <xref href="digital_twin_system.dita#digital_twin_system">digitalen Zwillingssystems</xref>. </lq>
                <p>Die Funktionen des digitalen Zwillingssystems werden im Allgemeinen durch <xref href="subsystems_of_a_digital_twin_system.dita#subsystems_of_a_digital_twin_system">Teilsysteme des digitalen Zwillingssystems</xref>implementiert</p>
            </section></conbody>
        </concept>